共軍甘肅模擬攻擊沖繩美軍基地

佢當成個大日本帝國既防禦流？

高達都整好啦

迫日本參戰